# Nemzetiségek megismerése

Az iskola környezetében élő nemzetiségek kultúrájának megismerését
fontosnak tartja az iskola. Ezért minden második tanévben a településen
működő nemzetiségi önkormányzatokkal felveszi a kapcsolatot, és velük
együttműködve legalább 4 órás modulokat alakít ki. A modulok célja, hogy
a modul résztvevői megismerjék a nemzetiségekről azt, amit az
önkormányzatok fontosnak tartanak megmutatni.

Minden második évben legalább három önkormányzattal három különböző
modult kínál fel az iskola választásra. Amelyik településen ennél több nemzetiségi önkormányzat működik, ott a tanév megkezdése előtt, augusztus folyamán véletlenszerűen
sorsoljuk ki az adott évi 3 megismerendő nemzetiséget.
